要否帶伊朗人攻帝吧

帝吧，灣灣陸陸咀炮人區等